HSBC我唔撚屌你老母個臭閪 我唔撚姓門

禁錢全部出100蚊

屌

做咩有隻狗拎住咁多一百蚊

咁撚少錢就算鳩數啦

幫你老母買骨灰龕位用